有個大佬親戚send張咁既圖過黎

想問今次又偷左咩圖去看圖作故事

Sor 大陸先係

大陸人冇得救駕啦唔使理佢哋架救左香港人先啦